希望大家重記得呢段幾個月前臺灣嘅影片

再睇睇我哋今時今日做緊乜？
台灣人相信我哋、對我哋有信心；亦都唔止台灣，重有好多國家嘅人，仍然深信我哋可以成功抵抗中國暴政。我哋係咪應該爭氣啲，繼續團結一致，去成就香港嘅榮光？

願 我們因為團結感到光榮

事隔三個月重睇一次，馬尿係咁流

寧靜嘅生活，唔係理所當然；都已經咁田地，黃圈又何苦內鬥？

鬥贏對方，支共都只會兩邊都連根拔起

辛苦哂你哋香港人
作為個臺灣人都覺得你哋之前好撚團結
希望依家嘅黃絲唔好再鬥喇

願
我們因為團結感到光榮

保護香港本土文化

香 港 國 寶 ： 許冠傑

今年，台灣人用自己方式抵抗中國侵犯，贏得世界掌聲；

今年，我哋就反而愈變愈分崩離析，落得藍畜嘲笑。

甘心咩？

推

反思、改善係我哋一路以嚟嘅思想武器

要破敵方散播混亂嘅訊息，我哋就真係要做到

多思考，少妄語

為咗打機，香港人真係好撚可愛

今日第一次睇

臺灣人為我哋做咗好多，感激佢哋

六月六日，高雄人可以投票罷免韓國瑜。

而六月六日，就差唔多係我哋走落嚟嘅一年。

臺灣，由上年嘅外交低潮、內政動蕩，到今日成功為民抗疫，成為世界焦點。當日我哋睇住臺灣人選擇一條成功嘅路，到而家台灣人睇住我哋，我哋都應該行出條成功嘅路，報答臺灣人支持。

Push